三隧分流簡單黎講就係市民自私，議員自私

私家車每年新發牌萬幾架，但個效益就遠比公共交通工具低好多，你係一個既得利益者來往銅鑼灣同何文田嘅，本身行開紅隧，係呀慳到西隧廿幾三十蚊，但西隧減價紅隧加價後，你嘅時間成本都係到啦 一個月多幾百蚊，但你每日慳到來回起碼一個鐘
當然政府最緊要係要諗方法減低私家車數量，我自己本身就係新界村屋撚，基本上嘅交通岀入都係用小巴，我只會係假日先會渣車岀入，對比起其他國家，香港嘅公共交通建設真係一流，當年係澳洲perth住左八九年，都會靠巴士岀入，係去north town city先會渣下車

議員更加唔洗講，多數渣車岀入，更加係既得利益者，加佢紅隧一倍好似攞撚左佢地條命咁

重開汽車渡輪過海服務解決問題